屌你老母機管局

今日飛香港，係飛機等左幾個鐘就Canceled 個Captain 就話 it's not we don't want to fly, the hk government don't let us 後幾日又full撚晒

屌你老母

屌你老母臭西

屌你老母西